心計到仆街 講壽終正寢 都唔肯講撤回

就係想有一班人覺得都講左壽終正寢啦
點解你班人要咁堅持講撤回
無理取鬧
正正就係分化緊唔同諗法既人
記住壽終正寢唔代表撤回
立法會亦無一樣野叫壽終正寢
因為撤回想再推要做既野係重頭做過
柒婆死都唔肯講撤回就係代表重推送中心不死

大家要捉緊信念 唔好比佢撚狗咁撚
香港人加油

推

義士未救，血債未償！
今次輸，以後就是警察世界！

［突發］齊上齊落！遍地開花！整合重要資訊 香港人重整旗鼓！

支持

壽終正寢即係未死得啦，

玩乜撚嘢語言偽術

袋住先嘅都係鬼

頭也不回咁串

壽終正寢姐係可以3日後復活，唔好中計。

必須撤回，不撤不撤。

分分鐘發動死者蘇生

不撤不散 唔留低任何一個手足

我覺得應該將重點放番去被捕義士 同埋追究黑警上面
撤回放面 大家心底都有答案

各樣可以同時進行
但係咁樣收左貨
以後所有關於有法律效力既字
政府都可以撚狗咁撚死市民

呢個時候我地要穩定己方
重申各大訴求

壽終正寢係無法律效力

佢自己就壽終正寢